GME 各種沽空淡淡淡

All in Game Stop都發夢